LG電視HDR問題

是咁的，我有部LG 4K電視，型號係49UF6750
咁佢冇寫明支援HDR，但佢本說明書(睇最尾cap圖)有寫到只要開咗Ultra HD Deep Colour，
就可以支援輸入最高YCbCr 4:2:2 12bit，
咁我用電腦(GTX 1050 Ti)真係可以set輸出做YCbCr 4:2:2 12bpc，
但我部ps4 pro 剩係寫不支援HDR，唔理係HDCP 2.2定1.4都好都係開唔到HDR

利申：部電視唔洗錢所以先玩下
唔係太識

1999

HDR=High Dynamic Range